泥妖人間蒸發左？

今日見唔到咩小妹 好撚開心

青頭仔

🖕🏼🐕🤣

樓主開心啦

見到泥妖靜左 仲開心

嬲得滯 終於暴斃左

🖕🏾🐶👷🏾🤢

冇bam佢

燈撚咗成幾十個post都燈唔到梗係灰

牙蓋

出左百鳩幾個post 燈力耗盡而死

轉頭皇馬豬波就開番幾十個post黎恥笑你

做野喇 比機會佢冷靜幾日

總有一日

真係走左...

驚就認個錯先囉

呢兩日靜曬

比admin封左

星期一我應該比人捉出黎bin

賤種蝗

賤種獌